翻咗無印一年 你問我答

Parttime admin仔

食左幾多個阿姐？

同事如何

幾時減價

有啲parttime 妹妹都幾正

間間分店都唔同嫁喎 不過我覺得同事們都幾盡責既 但上司就

成日都減 減完同冇減冇分別 但做員工成日有得買2折貨

有咩可兩折買

咩都有 其實個啲係damage/display item 有少少花同爛既 但10幾蚊買就唔會有人介意

幾錢人工？

想返pt點in

啲衫貴得值唔值

係咪無左迷你豆沙包
去左勁多間搵都話無返貨好耐

呢家pt幾錢人工

點睇新都會件事？

擺明個客西，仲要比人玩返fb轉頭，公司@都唔敢@

利申: 女友做無印 呢間公司西到震

無知一問 發生咩事

4547315

貨場 $45 過左三個月就48
Admin50

招聘日應該最快
walkin填form 最少要等多一個星期等文件上寫字樓

冇啦應該 之前驗到有事 所以damage

呢間公司不嬲都係「顧客至上」

好似話西客用display鏡擠暗倉，有人屌佢

西客發顛，仲整爛左野，捉唔到人

點知比人上網覆卓

貨場Pt 留名

唔好話2折
好多年無買過野

低成咁

有冇話會請咩人或者唔請咩人

員工買野正常正價貨有幾折

垃圾日資
利申2012年做過pt 唔記得哂d分店code

有時實係幾抵既

戇鳩都請 唔請你可能咁岩個期full左 過多陣再apply
In個陣表現乖乖地就得

我到依家都係

我做左七日pt就去左做luxury brand 人工多一倍 又無日資d鳩野

諗唔到買咩

多年前聞說cashier套pos好複雜，真唔真？當年朋友因為咁做左幾日就冇做（加埋其他人事問題），所以我都冇去in

有咩抵買

間公司最鍾意簡單複雜化 夜晚啲人仲要埋數打好多野 又成日要賠錢

化妝水大大枝都幾平既

係咪冇員工折？

牛奶片係咪以後唔會入貨

出曬名人工低 工時長 又追更
有咩好問